強烈譴責孫中山、黃興和熊秉坤等暴徒！

於武昌、廣州發起多次暴動。

槍殺清兵，放火燒毀大量建築，嚴重違犯大清律例，顛覆大清政權！

暴徒涉嫌藏械、非法集會與襲警等罪行並勾結外國勢力，如果有上述暴徒資料請立即通知警方！

無法無天

武昌暴動，黃花崗暴動

恐怖分子黎
成日玩人肉炸彈，土製菠蘿

搞到人心惶惶唔敢出街返唔到工